Ann Walt, Jakob Hindriksoni juures seistes kaebas, et Mai Mägi ja selle poeg Josep teda nurme peal peksnud, mis eest tema 10 rbla waluraha nõudis.
Mai Mägi ja tema poeg Joosep ei olnud 3 kõrra kutsumise peale kohtu ette tulnud.
Jakob Hindrikson tunnistas, tema näinud, kui Mai Mäel nui käes olnud ja olewad karjus röökinud ning 5 päewa pääle selle haige olnud.
Walla wöörmünder Peter Tork andis protokolli, et Ann Walt hennast temale näidanud ja olewad selle käsi peksetud olnud.
Mõiste: Mai Mägi peab 8 päewa sees Ann Walt'i hääs 3 rbla waluraha maksma.
Mõiste sai Ann Walt'ile kuulutud.
